申請臨時禁制令禁止內會開會

話說內會咁粗咁來開會，市民有無得申請禁制令

邊可能會批

就算比你得左
以後建制共狗又用紅官法庭搞立會
唔係好事

支持！
所有方法都要嘗試！

李慧琼主持內會根本illegal